有無人都會成日懷疑自己

外人睇上去我好似咩都有好幸福
但我覺得自己其實識既野少
性格差
總係比起身邊既人蠢
雖然話拍過拖 但覺得好似係身邊人眼中既自己好唔討好
搞到成日懷疑自己既性格，能力，之後就一直灰落去無動力做野型成惡性循環

有無巴絲都係長期有呢個感覺

零回覆互助社溫馨回覆

我都會 但我會繼續增值自己 而唔係keep住懷疑自己 只係偶爾懷疑

有無一種感覺係自己增值左但人地by instinct都已經識既野但你唔識 之後相比之下覺得自己好蠢唔同點解係呢個圈子入面

我識嘅朋友有錢過我 住豪宅 讀國際學校/傳統名校/海外留學 阿爸阿媽係醫生律師 但我們為咁而自卑喎 因為我同佢哋都相處到 但會努力睇多啲書 學多啲興趣 令到自己同佢哋更加比得上

*唔